【有圖】日本雞，白滑，幼雛

邊度幻？負皮

正評引伏

成身生哂黑色鳩毛 你同我講係幼雛？

點解吾係麻友

你講乜野

同我所想一樣

中哂伏

我立即屌你老母

好懷念

邊撚到白滑

正評引伏

咁耐都無人吾佢老母

求樓主老母